SoFi個Apps死咗！！！

點解今日打唔開個Apps，一直閃退，有冇人知發生咩事？

知，要換電話
android冇事

點解iPhone開唔到？

閧gay cook

問gay cook

Iphone表示無事

咩機？

似係死Facebook SDK

我iPhone app 都開唔到

我都開唔到 彈app

艾瘋
乜春app都開唔到

7左 已經入唔翻

XR 表示都入唔到

IT個邊覆左我
將手機系統時間 set做9月
就可以登入

封

❌閃退
彈app

屌你fb累全家 但自已無事

但登入唔到喎

我入到

我iphone Xr ，部機日期轉做9月就login到app。

閃您老母

其實閃退同彈App，真係咁重要咩？同樣意思唔同講法，你會唔明閃退係咩意思咩？如果係咁執著，不如冇用英文？一詞多意

嗨！我一直喺SoFi死機交易，真係超正！

賣咗部電話佢